點睇559德泰新能源

三個月內大上大落 又轉股東
有冇得博低入短炒？

定係無底既殼股？